點解咁撚多人叫示威叫班狗做曱甴 咁我地同佢地有咩分別

你地文宣俾外國用黎比喻納粹
你地依家又想套番落自己到？

應該叫殺人犯、強姦犯，要令警察同重罪掛鉤，唔洗用其他生物

要叫中共公安或共產公安

當權者label 同 人民label 點同

對家會閪對外文宣
講咗啲咩自己諗下

叫蓋世太保

個分別係我地唔係當權者
佢地對我地去人化，可以用盡一切不人道既方式對我地

我地呢？

阿sir
上連登有冇ot計

分別不在於行為而在於大家既唔同權力基礎唔同
你會唔會話當年WWII d平民叫人漢奸走狗係納粹?

你咁有道德，情操咁高尚，不如去參加朗誦比賽算啦，唔好叫時代革命啦，革命同共產黨都冇分別架

我就覺得曱甴呢兩個字發音無乜氣勢
好難用嚟用力屌人

唔關樓主個「有咩分別」事
係依兩個字我地文宣咗咁耐話黑警dehumaization
而家自己用返係on9到極
轉個頭俾支那/外國五毛帶風向屈我地支持nazi就仆街

Chinazi

呢個岩